HR巴打揀人記住揀供緊樓既，任勞任怨七日工作隨傳隨到

供樓員工勁忠心又聽話

自動OT自動篤背脊其他無生產力垃圾出來

今日奴性指數為:極高

💪🏻💪🏻💪🏻